話c朗入唔到波果班撚樣死晒未?

3場4球

好撚勁

其他人唔使踢啦

係2場4球

判多幾個12碼比佢

=.=

上場大炒到垃圾時間，對手完全放棄先入2球

今場2球12碼

垃圾就垃圾啦

小花識唔識入12碼！？

重要將入波果兩個換出嚟垃圾朗先識入波